[前線心態] 與其下下推比狗 不如主動幫前線宣揚佢地拼上十年青春想表達既野

首先 啲狗查案同法庭判案真係唔會受輿論影響 所以嘗試以賴落鬼到黎影響狗同律政司點處理件案係無用 手足裝修就裝修左 被捕既風險已經存在 就算事後輿論係點 都唔會影響佢會唔會被捕同埋被捕(如被捕)之後既法律程序
呢啲情況下 主動承認前線手足行為
其一 可以幫手宣揚手足想表達既野 咁先係對革命有正面幫助 最佳例子就係衝入立會表達對制度暴力既不滿 同埋裝修中資表達對中共不滿 或者攻擊法院表達法治已死 全部都係有佢地既意義 亦有助淺黃加深個革命信念
反之 如果下下推比狗 輿論就會由幫手宣揚手足想表達既意義變成討論究竟係手足做定狗做 咁手足冒既險就變左無意義 同時令到一批淺黃支持者更容易盲目相信係鬼做「肯定又係黑警做」呢句野真係會上癮 你睇下身邊黃既老一輩一定好多人講 同時會抗拒左接受「勇武抗爭有其必要性」呢個論述 無機會思想進化 係 呢個想法令你同藍絲對話時「你點證明唔係黑警做」可能可以疾到藍絲一時口啞啞 但到左後來手足被捕 其實新聞都係拎返曬出黎講 如果係咁 不如當初大方承認「中資蠶食香港人利益 罪有應得 依家裝修當還返啲利息咋 我想幫手添呀 多謝手足幫我出返啖氣 」 如果你係堅持係鬼做 咁你更加無理由正當化鬼做既野既意義 同時你亦無辦法傳達手足想講既野 你無理由話黑警衝立法會幫示威者表達制度暴力既傷害掛
如果你係想用輿論比壓力狗隊 其實個效用係好細 7.21 8.31 11.11 大把有片為證既衰野佢地都承受到 你依家屈佢 佢更加唔當係一回事 反正都唔差在啦

其二 破窗效應 有人做左 而會被人稱讚 係可以鼓勵更多人做 多左人裝修火魔先係增加個運動既力度 亦可以互相掩護 試想下1個人裝修同100個人裝修既分別
反之 今日有前線出黎冒險 原來個個人都當佢係鬼 追打佢鬧佢想開佢樣 咁搵鬼同你搏命咩

其三 對前線行為高調表達支持 先能對政權造成最大壓力 政府一直想人同前線割蓆 就係驚太多人支持前線裝修火魔快閃衝擊 變相會越黎越難散水 高調支持 認同手足行為同拉攏更多人支持 除左手足本人會有satisfaction 仲可以乘機表達對政府既不滿 若果有200萬人認同裝修有助表達訴求 咁就會有好多人夠膽裝修 亦會有好多人開始唔阻止裝修 咁既情況政府只能靠黑狗執法 根本阻止唔曬大量裝修行為 直接比到政府要跪既壓力
反之 就好似尋日遊行咁樣 市民唔接受裝修行為 (有部分原因同第一點有關 就係唔認為有前線手足會裝修 裝修既一定係鬼) 咁就會自發阻止裝修行為 情況有如2014 gphone主動叫人唔好阻住10.1升旗 呢個就係政府最想見到既市民自發維穩 幫手扑熄團火 捉鬼撚星期日趕走左手足仲覺得係制止左黑警破壞手足聲譽 所以佢地下次遊行都會繼續阻止裝修 咁其實係正中政府下懷 佢就係想你回歸和平遊行 行多幾次無用你自然就散水

成日話未被捕就黑警 被捕就手足 不如試下一開始就大大聲講支持手足 手足好野

知道係手足做但低調 事後高調推比狗呢樣野 其實都係好影響上面3點
我當連登仔真係明白不割蓆 但係你就會令你身邊既淺黃 尤其一堆中年老年人 (姐係星期日你見到大部分捉手足既捉鬼撚!!!) 錯過左思想進化既機會 去返第一個論點既壞處 你高調推比鬼 佢地真係會信到入骨 只會越黎越堅定相信捉鬼係對件事好 星期日個班捉鬼撚 我相信佢地係黃絲 我更加相信佢地如果無受思想進化既機會遲啲一定會越捉越落力 因為佢地覺得咁樣係幫緊件事
要羸輿論唔係靠做完唔認 而係靠做左然後解釋點解要咁做同埋咁做既正當性 感染更加多人 咁先係對得住前線手足既犧牲

連登有一個常見既唔認既理由係「遲啲ISIS黎香港恐襲到時唔通又爭住認咩」
我希望大家相信前線會做理性既決定 一直以黎衝擊塗鴉裝修火魔法有無令大家覺得好失控? 相信手足係好重要 其次如果你真係咁怕武力升級 其實都係衝破唔到勇武抗爭就係唔可以霸佔道德高地 就係一定無可避免有旁人受影響 當然我地同時相信手足會衡量過輕重先決定做唔做
同埋我地都唔會話最近幾單黑衣人打劫金行係手足啦係咪 都係個句 相信前線

粉紅貼紙既勇武小隊 界狗頸既手足 斬何妖既手足 18歲冒險帶槍手足 星期日既裝修手足 點解佢地要爭住出黎認手足? 其實人地都唔想咖 只係唔想比大家係咁踩咋 希望大家會明白前線心態 如果大家肯主動認同手足功勞 而唔係糾纏係佢地係唔係手足 佢地就唔洗冒住認罪既風險出黎認
唔好再講唔認就得 勇武當刻風險已經造成 接受有人思想走得比你前
如果做完要賴落對家度 咁不如當初唔好勇武算啦

頭先係某個Post打左呢段野 有啲巴打認為應該開新post講 所以特登開新po講
不過自知開po唔叻好快沉 大家認為有用就推 無用就由佢沉

Agger
我寧願聽到同路人讚下自己仲好

做左就做左 唔通你講話係黑警做，做事嘅個位手足就唔洗比人拉咩。

希望連登多啲人明白呢種心態 唔係下下話做乜要幫啲狗認

推 精警

push

手足做咗野有人讚賞先可以鼓勵更多人勇武 甚至全民勇武
不過一定要量力而為 唔好衝動

推

推下
d人反正都唔理

推推推

推多過5下就無用 好似係

無力推

Push

PUSH

推下

好似無得再推了

推 有啲冗長

手足幫手cut啲 擺做置頂

支持手足

希望更多人仿效

講好不大台，不割席，不分化，不傳未FC資料

你衰左幾多樣?
1. 扮大台，幫手足認功
2. 有人覺得唔係手足做，就割席
3. 此題目明顯引戰分化
4. 係咪手足做，未FC
必拉

完全唔明你up乜
扮大台同幫手足認功兩樣野黎
幫手足認功有乜問題 唔通要每個手足自己認返玩過咩魔法裝修過邊度先算係手足做野?
咁既標題都引戰?
同埋想問咁多裝修點FC係咪手足做

連登明明好多人話要高調屈狗 依家無晒影既喂

半夜好難推

聽朝再推

推
見親啲人話「一睇就知係黑警卧底做」就好嬲
屌個撚個以為自己福爾摩斯
口號又識嗌唔割
一轉眼已經割撚得快過光速

推呢個，文宣

推，唔該出埋出facebook ig, 個度先最多感謝黑警

推，點解呢啲post成日冇人推

agger
幫推

手足 講好好

2推

3推

4推

5推

如果有文宣手足認為篇野有用絕對歡迎引用或者修改黎做文宣 旨在令更多人知前線諗乜

仲有ig

其實現場好多都拍手叫好 係連登分化撚成日都咁:

不割，但點解要xxxxx

再推

再再推

呢個真係連登獨有風氣

又要十連

終於有人講呢番說話

推上熱門呀

鬼裝修割唔割？係咪對家計謀？且看割唔割席兩步曲，教你睇穿風向背後更深層嘅陰謀。

樓主咁好聲氣都做左分化撚，再次証明和理非白痴唔識反省認錯心態
已放棄班和理非，自己開路俾自己打飛機啦